史浩克04呢隊西波真係影衰德甲

影衰歐聯，車路士都勁過佢

車仔輸少一粒

改左名啦，叫史浩克07

屌你老母咁搶口做乜 我地車未炒過曼咩

咁撚搶口 屌你老母

兩回合10:2
向雲爺爺致敬

上場黑到仆街

車路士06

人地留力德甲護級你識條毛咩

車6士

今晚拜仁俾痢炒